三十、夏日熱辣辣遊大澳

樓主個背影都幾章野

有相一定正評先

留名

個色調有d feel

歡迎討論

多謝

出相先正評 批相好大澳，切合主題。我見光線幾靚，可以試吓利用多啲光線？

唔知點講，恕我直言，我覺得今次輯相可能影景多，有d空虛 構圖亦中規中矩

取材比起巴打之前d街角遊記，今次唔係太有趣

今日天色好好！想睇大澳日落

發覺巴打成都post重覆嘅相

Vsco?

影景真係難d構圖 冇咗個主角去做焦點
我都睇緊其他人影嘅影學構圖
感覺自己用wide鏡就好似用iphone 9影咁

嗰日都冇咁好天 偏偏就簡嗰日去
冇計

重複又唔同類似嘅 兩張都鐘意咪照up囉
又冇限up幾多張相 咪睇吓邊張多人鐘意d

LR

我都仲係學習當中，我認為用wide鏡要盡量有layers咁影，拎多d前景中景，如果同主角有呼應會加好多分

引導線，layers咁

想學你隻色，有無教學
真心欣賞

留係冷氣房睇啲相更靚
已up vote

色水順眼唔誇張

多謝 我聽日睇吓點清晰少少咁講吓呀